[手機遊戲]日本戰國手遊《惡靈退散2》，有冇人玩過1？

最近見到《惡靈退散2》呢隻GAME出廣告，啲角色都係日本戰國人物嘅性轉版本，我有玩開呢類題材遊戲，但見佢有個2字，唔知有冇朋友玩過1，大概會係咩類型嘅遊戲內容？
另外事前登錄好似有唔少嘢送

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

玩過一陣啦
得一個女高中生可以用，要轉樣基本上就係紙娃娃系統
不過果陣冇戰國人物，得啲日本出名嘅神明同鬼怪做式神

如果係繼續有埋呢度片個系統就夠晒邪惡

有冇可能再邪惡啲？

冇可能啦，又唔係真係日本公司出果啲成人game

今次啲女角圖面唔錯，可以回鍋試試

睇上一代D GAMEPLAY係類似龍絆果種玩法，不過簡單好多，主要都係抽式神同時裝，如果造型外表啱口味可以課下金

睇完片又好似冇龍絆咁難控制，但係會唔會需要重課先玩得起？

要睇啲角色點出法啦，手機GAME想勁就係要課多啲架啦

最怕係想要果隻抽極都唔中姐，大家知架啦，有時有啲角色你冇就好難打得遠

我會選擇用首抽解決

首抽揀伊賀崎~單以圖面嚟講

我覺得豐臣夠晒出名，應該唔會差得去邊

話時話，有冇人事前活動抽籤抽中？

冇中呀，冇咪搏首抽囉

睇返官網提供條宣傳片，似乎唔係龍絆果種，而係RPG果種GAME？
有冇人幫忙望下研究下？

與其話係RPG，不如話放置類仲貼切，官網有提過下

放置類即係排陣啦…唔知啲角色點定位

坦+打+補應該都係呢個鐵三角架啦

然後PVP鬥戰力？

然後變課長GAME

冇必要同課長鬥，當免錢育成遊戲消磨下時間算

同意，放置GAME=儲圖面

宜家先2萬3，幾時先到5萬